屌 光明頂你講到咁 香港人智商咁高 咪撚比人讀書咪得囉

哈哈
全港都變弱智垃圾文盲廢老
咁咪最撚好統治？？？？

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！